民記手足係咪拉左？唔見左兩日

好擔心

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

應該準備緊
佢地又唔只一個人，有人被捕應該有消息

依幾日咁多核彈都唔開？

尋人

有冇人聯絡到佢地？
好多野可以講